深水埗手足要走啦 勿中激將法

講真我覺得成件事鬼得好明顯
佢地特登拉一個好大機會告唔入 而又有d身份既人
反正佢地濫捕濫告又無後果
然後再特登開個記招黎激起民憤
引你去圍 然後再大條道理拉人 告你非法集結
真係好撚陰濕

推

自推 有無現場手足

唉 又有手足被拉